{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128165930","data":{"timestamp":" 947128165929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128166553","data":{"timestamp":" 947128166553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128166797","data":{"timestamp":" 947128166797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128167352","data":{"timestamp":" 947128167352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128168496","data":{"timestamp":" 947128168496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128169250","data":{"timestamp":" 947128169250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128170654","data":{"timestamp":" 947128170654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128171538","data":{"timestamp":" 947128171538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128172163","data":{"timestamp":" 947128172163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128173087","data":{"timestamp":" 947128173087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128173721","data":{"timestamp":" 947128173721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128176196","data":{"timestamp":" 947128176196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128176440","data":{"timestamp":" 947128176439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128177362","data":{"timestamp":" 947128177362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128178236","data":{"timestamp":" 947128178236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128179070","data":{"timestamp":" 947128179070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128179964","data":{"timestamp":" 947128179964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128182725","data":{"timestamp":" 947128182724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128183148","data":{"timestamp":" 947128183148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128183842","data":{"timestamp":" 947128183842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128184886","data":{"timestamp":" 947128184886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128185810","data":{"timestamp":" 947128185810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128186624","data":{"timestamp":" 947128186624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128187558","data":{"timestamp":" 947128187558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128189162","data":{"timestamp":" 947128189162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128189357","data":{"timestamp":" 947128189357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128190201","data":{"timestamp":" 947128190201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128190896","data":{"timestamp":" 947128190896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128191190","data":{"timestamp":" 947128191190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128192055","data":{"timestamp":" 947128192054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128193109","data":{"timestamp":" 947128193108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128196246","data":{"timestamp":" 947128196246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128196850","data":{"timestamp":" 947128196850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128197944","data":{"timestamp":" 947128197944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128199078","data":{"timestamp":" 947128199078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128199422","data":{"timestamp":" 947128199422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128200287","data":{"timestamp":" 947128200286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128201511","data":{"timestamp":" 947128201510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128202334","data":{"timestamp":" 947128202334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128204989","data":{"timestamp":" 947128204989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128205873","data":{"timestamp":" 947128205873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128206437","data":{"timestamp":" 947128206437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128206671","data":{"timestamp":" 947128206671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128207385","data":{"timestamp":" 947128207385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128208190","data":{"timestamp":" 947128208190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128210847","data":{"timestamp":" 947128210847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128211831","data":{"timestamp":" 947128211831"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128212295","data":{"timestamp":" 947128212295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128212549","data":{"timestamp":" 947128212549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128213323","data":{"timestamp":" 947128213323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128214609","data":{"timestamp":" 947128214608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128214924","data":{"timestamp":" 947128214924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128216161","data":{"timestamp":" 947128216160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128217085","data":{"timestamp":" 947128217085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128217751","data":{"timestamp":" 947128217751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128218005","data":{"timestamp":" 947128218004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128218873","data":{"timestamp":" 947128218873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128219414","data":{"timestamp":" 947128219413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128220001","data":{"timestamp":" 947128220000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128220577","data":{"timestamp":" 947128220576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128223389","data":{"timestamp":" 947128223388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128224660","data":{"timestamp":" 947128224659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128225680","data":{"timestamp":" 947128225680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128227043","data":{"timestamp":" 947128227043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128228100","data":{"timestamp":" 947128228100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128228643","data":{"timestamp":" 947128228642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128229808","data":{"timestamp":" 947128229807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128231265","data":{"timestamp":" 947128231264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128232409","data":{"timestamp":" 947128232408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128232960","data":{"timestamp":" 947128232960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128233923","data":{"timestamp":" 947128233923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128236484","data":{"timestamp":" 947128236483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128237465","data":{"timestamp":" 947128237465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128237772","data":{"timestamp":" 947128237771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128238550","data":{"timestamp":" 947128238550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128239926","data":{"timestamp":" 947128239926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128240602","data":{"timestamp":" 947128240601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128241032","data":{"timestamp":" 947128241032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128241885","data":{"timestamp":" 947128241885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128242928","data":{"timestamp":" 947128242928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128243404","data":{"timestamp":" 947128243403"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128244359","data":{"timestamp":" 947128244359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128244561","data":{"timestamp":" 947128244561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128245344","data":{"timestamp":" 947128245343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128248008","data":{"timestamp":" 947128248007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128249021","data":{"timestamp":" 947128249020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128249992","data":{"timestamp":" 947128249992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128251226","data":{"timestamp":" 947128251225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128251870","data":{"timestamp":" 947128251869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128253023","data":{"timestamp":" 947128253022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128253857","data":{"timestamp":" 947128253856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128254615","data":{"timestamp":" 947128254614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128254782","data":{"timestamp":" 947128254781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128255554","data":{"timestamp":" 947128255553"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128258766","data":{"timestamp":" 947128258765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128260050","data":{"timestamp":" 947128260050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128260900","data":{"timestamp":" 947128260899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128263096","data":{"timestamp":" 947128263096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128263977","data":{"timestamp":" 947128263977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128265217","data":{"timestamp":" 947128265216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128265909","data":{"timestamp":" 947128265908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128266478","data":{"timestamp":" 947128266477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128267120","data":{"timestamp":" 947128267120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128268154","data":{"timestamp":" 947128268153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128268558","data":{"timestamp":" 947128268557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128269292","data":{"timestamp":" 947128269291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128269794","data":{"timestamp":" 947128269793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128270256","data":{"timestamp":" 947128270255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128270881","data":{"timestamp":" 947128270880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128273232","data":{"timestamp":" 947128273232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128274922","data":{"timestamp":" 947128274921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128276081","data":{"timestamp":" 947128276080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128276859","data":{"timestamp":" 947128276859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128277336","data":{"timestamp":" 947128277335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128278415","data":{"timestamp":" 947128278415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128278986","data":{"timestamp":" 947128278985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128281649","data":{"timestamp":" 947128281648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128282569","data":{"timestamp":" 947128282569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128283291","data":{"timestamp":" 947128283291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128283475","data":{"timestamp":" 947128283474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128284004","data":{"timestamp":" 947128284003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128284727","data":{"timestamp":" 947128284726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128285297","data":{"timestamp":" 947128285297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128288244","data":{"timestamp":" 947128288243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128288871","data":{"timestamp":" 947128288870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128292155","data":{"timestamp":" 947128292155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128293560","data":{"timestamp":" 947128293560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128293849","data":{"timestamp":" 947128293848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128294714","data":{"timestamp":" 947128294713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128295989","data":{"timestamp":" 947128295988"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128296871","data":{"timestamp":" 947128296870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128296969","data":{"timestamp":" 947128296968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128297318","data":{"timestamp":" 947128297317"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128298381","data":{"timestamp":" 947128298381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128299336","data":{"timestamp":" 947128299335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128301330","data":{"timestamp":" 947128301330"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128302184","data":{"timestamp":" 947128302183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128302288","data":{"timestamp":" 947128302288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128303277","data":{"timestamp":" 947128303276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128304754","data":{"timestamp":" 947128304754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128305820","data":{"timestamp":" 947128305819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128307387","data":{"timestamp":" 947128307387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128307941","data":{"timestamp":" 947128307941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128308695","data":{"timestamp":" 947128308694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128311728","data":{"timestamp":" 947128311727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128312963","data":{"timestamp":" 947128312963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128313776","data":{"timestamp":" 947128313775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128314889","data":{"timestamp":" 947128314889"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128315487","data":{"timestamp":" 947128315487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128316471","data":{"timestamp":" 947128316471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128317337","data":{"timestamp":" 947128317337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128318460","data":{"timestamp":" 947128318460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128319565","data":{"timestamp":" 947128319564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128322272","data":{"timestamp":" 947128322271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128323296","data":{"timestamp":" 947128323296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128325000","data":{"timestamp":" 947128325000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128325638","data":{"timestamp":" 947128325637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128326049","data":{"timestamp":" 947128326049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128326880","data":{"timestamp":" 947128326880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128329703","data":{"timestamp":" 947128329702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128330898","data":{"timestamp":" 947128330898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128331508","data":{"timestamp":" 947128331507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128332361","data":{"timestamp":" 947128332360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128333653","data":{"timestamp":" 947128333653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128334537","data":{"timestamp":" 947128334537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128335667","data":{"timestamp":" 947128335667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128336163","data":{"timestamp":" 947128336163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128336769","data":{"timestamp":" 947128336768"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128337646","data":{"timestamp":" 947128337645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128338296","data":{"timestamp":" 947128338295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128338960","data":{"timestamp":" 947128338959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128339482","data":{"timestamp":" 947128339482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128340234","data":{"timestamp":" 947128340234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128340719","data":{"timestamp":" 947128340718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128341252","data":{"timestamp":" 947128341251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128342245","data":{"timestamp":" 947128342245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128342519","data":{"timestamp":" 947128342518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128343407","data":{"timestamp":" 947128343407"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128345455","data":{"timestamp":" 947128345454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128346324","data":{"timestamp":" 947128346324"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128347268","data":{"timestamp":" 947128347268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128347904","data":{"timestamp":" 947128347903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128348133","data":{"timestamp":" 947128348132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128349072","data":{"timestamp":" 947128349071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128350226","data":{"timestamp":" 947128350226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128350777","data":{"timestamp":" 947128350777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128351589","data":{"timestamp":" 947128351589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128352388","data":{"timestamp":" 947128352388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128352982","data":{"timestamp":" 947128352981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128353836","data":{"timestamp":" 947128353836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128354719","data":{"timestamp":" 947128354719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128355575","data":{"timestamp":" 947128355574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128356291","data":{"timestamp":" 947128356291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128358259","data":{"timestamp":" 947128358258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128358817","data":{"timestamp":" 947128358817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128359811","data":{"timestamp":" 947128359810"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128360504","data":{"timestamp":" 947128360503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128363844","data":{"timestamp":" 947128363843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128365225","data":{"timestamp":" 947128365225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128365475","data":{"timestamp":" 947128365474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128365878","data":{"timestamp":" 947128365877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128366717","data":{"timestamp":" 947128366716"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128368049","data":{"timestamp":" 947128368049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128369675","data":{"timestamp":" 947128369674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128369928","data":{"timestamp":" 947128369927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128371001","data":{"timestamp":" 947128371001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128372599","data":{"timestamp":" 947128372598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128374115","data":{"timestamp":" 947128374115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128374910","data":{"timestamp":" 947128374910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128375038","data":{"timestamp":" 947128375038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128375705","data":{"timestamp":" 947128375705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128376600","data":{"timestamp":" 947128376600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128378649","data":{"timestamp":" 947128378648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128378889","data":{"timestamp":" 947128378888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128379623","data":{"timestamp":" 947128379623"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128380549","data":{"timestamp":" 947128380549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128380775","data":{"timestamp":" 947128380774"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128382019","data":{"timestamp":" 947128382019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128384419","data":{"timestamp":" 947128384418"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128384836","data":{"timestamp":" 947128384835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128385537","data":{"timestamp":" 947128385537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128386462","data":{"timestamp":" 947128386461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128387495","data":{"timestamp":" 947128387495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128388699","data":{"timestamp":" 947128388699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128389384","data":{"timestamp":" 947128389383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128390580","data":{"timestamp":" 947128390579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128391235","data":{"timestamp":" 947128391234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128392068","data":{"timestamp":" 947128392067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128392229","data":{"timestamp":" 947128392229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128393262","data":{"timestamp":" 947128393262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128395471","data":{"timestamp":" 947128395471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128395987","data":{"timestamp":" 947128395987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128396818","data":{"timestamp":" 947128396817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128399803","data":{"timestamp":" 947128399803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128400515","data":{"timestamp":" 947128400514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128401126","data":{"timestamp":" 947128401126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128401983","data":{"timestamp":" 947128401983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128403027","data":{"timestamp":" 947128403026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128405237","data":{"timestamp":" 947128405236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128405686","data":{"timestamp":" 947128405685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128406689","data":{"timestamp":" 947128406688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128407855","data":{"timestamp":" 947128407855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128408991","data":{"timestamp":" 947128408991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128409783","data":{"timestamp":" 947128409782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128411291","data":{"timestamp":" 947128411291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128412222","data":{"timestamp":" 947128412222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128413560","data":{"timestamp":" 947128413560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128414096","data":{"timestamp":" 947128414096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128414716","data":{"timestamp":" 947128414715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128415580","data":{"timestamp":" 947128415579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128416419","data":{"timestamp":" 947128416418"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128417064","data":{"timestamp":" 947128417064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128417632","data":{"timestamp":" 947128417631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128418412","data":{"timestamp":" 947128418411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128418939","data":{"timestamp":" 947128418938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128419540","data":{"timestamp":" 947128419540"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128419746","data":{"timestamp":" 947128419745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128420432","data":{"timestamp":" 947128420432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128421285","data":{"timestamp":" 947128421284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128423732","data":{"timestamp":" 947128423731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128424112","data":{"timestamp":" 947128424111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128424780","data":{"timestamp":" 947128424779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128425554","data":{"timestamp":" 947128425554"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128425789","data":{"timestamp":" 947128425789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128426264","data":{"timestamp":" 947128426263"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128427078","data":{"timestamp":" 947128427077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128427842","data":{"timestamp":" 947128427842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128428887","data":{"timestamp":" 947128428886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128429471","data":{"timestamp":" 947128429471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128432818","data":{"timestamp":" 947128432818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128433576","data":{"timestamp":" 947128433575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128434566","data":{"timestamp":" 947128434565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128435447","data":{"timestamp":" 947128435446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128436508","data":{"timestamp":" 947128436508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128437007","data":{"timestamp":" 947128437007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128438090","data":{"timestamp":" 947128438089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128439260","data":{"timestamp":" 947128439260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128440621","data":{"timestamp":" 947128440621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128440979","data":{"timestamp":" 947128440978"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128441670","data":{"timestamp":" 947128441670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128441970","data":{"timestamp":" 947128441969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128443011","data":{"timestamp":" 947128443010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128445610","data":{"timestamp":" 947128445609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128447141","data":{"timestamp":" 947128447141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128448354","data":{"timestamp":" 947128448353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128448660","data":{"timestamp":" 947128448659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128449682","data":{"timestamp":" 947128449681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128450604","data":{"timestamp":" 947128450603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128451588","data":{"timestamp":" 947128451587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128451816","data":{"timestamp":" 947128451816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128452285","data":{"timestamp":" 947128452285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128453013","data":{"timestamp":" 947128453012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128453544","data":{"timestamp":" 947128453543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128455298","data":{"timestamp":" 947128455298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128455852","data":{"timestamp":" 947128455851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128456717","data":{"timestamp":" 947128456717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128456972","data":{"timestamp":" 947128456972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128458009","data":{"timestamp":" 947128458009"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128459396","data":{"timestamp":" 947128459395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128461383","data":{"timestamp":" 947128461382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128461931","data":{"timestamp":" 947128461930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128462761","data":{"timestamp":" 947128462760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128463673","data":{"timestamp":" 947128463673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128464184","data":{"timestamp":" 947128464183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128465705","data":{"timestamp":" 947128465704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128468285","data":{"timestamp":" 947128468284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128468758","data":{"timestamp":" 947128468757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128470178","data":{"timestamp":" 947128470178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128470587","data":{"timestamp":" 947128470586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128471036","data":{"timestamp":" 947128471035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128471365","data":{"timestamp":" 947128471364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128472357","data":{"timestamp":" 947128472356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128473750","data":{"timestamp":" 947128473749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128474822","data":{"timestamp":" 947128474822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128475527","data":{"timestamp":" 947128475527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128475741","data":{"timestamp":" 947128475741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128476496","data":{"timestamp":" 947128476495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128476750","data":{"timestamp":" 947128476750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128477345","data":{"timestamp":" 947128477345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128477550","data":{"timestamp":" 947128477550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128478436","data":{"timestamp":" 947128478435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128481531","data":{"timestamp":" 947128481531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128482121","data":{"timestamp":" 947128482120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128482973","data":{"timestamp":" 947128482973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128483891","data":{"timestamp":" 947128483891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128484805","data":{"timestamp":" 947128484804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128487492","data":{"timestamp":" 947128487492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128488685","data":{"timestamp":" 947128488684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128489222","data":{"timestamp":" 947128489222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128490118","data":{"timestamp":" 947128490117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128491040","data":{"timestamp":" 947128491040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128491687","data":{"timestamp":" 947128491687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128492400","data":{"timestamp":" 947128492399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128494648","data":{"timestamp":" 947128494648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128495779","data":{"timestamp":" 947128495778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128496970","data":{"timestamp":" 947128496969"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128498021","data":{"timestamp":" 947128498020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128498883","data":{"timestamp":" 947128498883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128499233","data":{"timestamp":" 947128499232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128500087","data":{"timestamp":" 947128500086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128500358","data":{"timestamp":" 947128500357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128500901","data":{"timestamp":" 947128500900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128501103","data":{"timestamp":" 947128501103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128501713","data":{"timestamp":" 947128501712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128504403","data":{"timestamp":" 947128504402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128505044","data":{"timestamp":" 947128505044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128505531","data":{"timestamp":" 947128505530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128506852","data":{"timestamp":" 947128506851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128507361","data":{"timestamp":" 947128507360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128507580","data":{"timestamp":" 947128507579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128508250","data":{"timestamp":" 947128508249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128509305","data":{"timestamp":" 947128509304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128510019","data":{"timestamp":" 947128510019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128510239","data":{"timestamp":" 947128510239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128510892","data":{"timestamp":" 947128510892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128511785","data":{"timestamp":" 947128511785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128512056","data":{"timestamp":" 947128512055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128512789","data":{"timestamp":" 947128512789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128513602","data":{"timestamp":" 947128513602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128513883","data":{"timestamp":" 947128513883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128514627","data":{"timestamp":" 947128514626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128517183","data":{"timestamp":" 947128517183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128518475","data":{"timestamp":" 947128518475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128519370","data":{"timestamp":" 947128519370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128519739","data":{"timestamp":" 947128519738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128520258","data":{"timestamp":" 947128520258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128521081","data":{"timestamp":" 947128521080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128521361","data":{"timestamp":" 947128521360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128523972","data":{"timestamp":" 947128523972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128524445","data":{"timestamp":" 947128524445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128525410","data":{"timestamp":" 947128525410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128525871","data":{"timestamp":" 947128525870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128526569","data":{"timestamp":" 947128526569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128527149","data":{"timestamp":" 947128527149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128527767","data":{"timestamp":" 947128527767"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128528692","data":{"timestamp":" 947128528691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128531263","data":{"timestamp":" 947128531262"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128531801","data":{"timestamp":" 947128531800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128533064","data":{"timestamp":" 947128533063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128533880","data":{"timestamp":" 947128533879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128535118","data":{"timestamp":" 947128535117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128535487","data":{"timestamp":" 947128535487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128536743","data":{"timestamp":" 947128536742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128540102","data":{"timestamp":" 947128540102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128541639","data":{"timestamp":" 947128541639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128542190","data":{"timestamp":" 947128542190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128542813","data":{"timestamp":" 947128542812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128545613","data":{"timestamp":" 947128545613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128546198","data":{"timestamp":" 947128546198"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128546776","data":{"timestamp":" 947128546775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128548107","data":{"timestamp":" 947128548106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128548386","data":{"timestamp":" 947128548385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128549267","data":{"timestamp":" 947128549265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128551011","data":{"timestamp":" 947128551010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128552628","data":{"timestamp":" 947128552628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128553284","data":{"timestamp":" 947128553283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128554918","data":{"timestamp":" 947128554918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128556002","data":{"timestamp":" 947128556001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128556543","data":{"timestamp":" 947128556542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128557428","data":{"timestamp":" 947128557428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128559907","data":{"timestamp":" 947128559906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128561577","data":{"timestamp":" 947128561576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128562439","data":{"timestamp":" 947128562438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128563641","data":{"timestamp":" 947128563641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128564643","data":{"timestamp":" 947128564642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128565482","data":{"timestamp":" 947128565481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128566334","data":{"timestamp":" 947128566334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128567127","data":{"timestamp":" 947128567127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128568362","data":{"timestamp":" 947128568362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128568994","data":{"timestamp":" 947128568994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128570067","data":{"timestamp":" 947128570067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128570704","data":{"timestamp":" 947128570703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128571288","data":{"timestamp":" 947128571287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128572011","data":{"timestamp":" 947128572011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128574219","data":{"timestamp":" 947128574218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128574880","data":{"timestamp":" 947128574879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128575488","data":{"timestamp":" 947128575487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128576884","data":{"timestamp":" 947128576884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128578082","data":{"timestamp":" 947128578081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128578853","data":{"timestamp":" 947128578852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128579514","data":{"timestamp":" 947128579514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128580638","data":{"timestamp":" 947128580637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128582143","data":{"timestamp":" 947128582142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128583288","data":{"timestamp":" 947128583287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128585439","data":{"timestamp":" 947128585438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128586389","data":{"timestamp":" 947128586388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128587140","data":{"timestamp":" 947128587140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128588252","data":{"timestamp":" 947128588251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128589034","data":{"timestamp":" 947128589033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128589854","data":{"timestamp":" 947128589853"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128592605","data":{"timestamp":" 947128592604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128592744","data":{"timestamp":" 947128592744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa73a8bf-804c-4b0a-99f8-0c284d0ef825"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128612182","data":{"timestamp":" 947128612182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128612820","data":{"timestamp":" 947128612819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128613075","data":{"timestamp":" 947128613074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128613645","data":{"timestamp":" 947128613644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128614796","data":{"timestamp":" 947128614796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128615566","data":{"timestamp":" 947128615565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128616989","data":{"timestamp":" 947128616989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128617891","data":{"timestamp":" 947128617891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128618535","data":{"timestamp":" 947128618534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128619478","data":{"timestamp":" 947128619477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128620120","data":{"timestamp":" 947128620120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128622514","data":{"timestamp":" 947128622513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128622764","data":{"timestamp":" 947128622764"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128623704","data":{"timestamp":" 947128623703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128624590","data":{"timestamp":" 947128624589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128625440","data":{"timestamp":" 947128625439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128626349","data":{"timestamp":" 947128626348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128629153","data":{"timestamp":" 947128629152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128629590","data":{"timestamp":" 947128629589"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128630303","data":{"timestamp":" 947128630302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128631366","data":{"timestamp":" 947128631365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128632307","data":{"timestamp":" 947128632306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128633137","data":{"timestamp":" 947128633137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128634090","data":{"timestamp":" 947128634089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128635713","data":{"timestamp":" 947128635712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128635917","data":{"timestamp":" 947128635916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128636781","data":{"timestamp":" 947128636781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128637495","data":{"timestamp":" 947128637495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128637806","data":{"timestamp":" 947128637805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128638689","data":{"timestamp":" 947128638689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128639762","data":{"timestamp":" 947128639762"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128642808","data":{"timestamp":" 947128642808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128643430","data":{"timestamp":" 947128643429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128644530","data":{"timestamp":" 947128644530"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128645686","data":{"timestamp":" 947128645685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128646044","data":{"timestamp":" 947128646043"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128646926","data":{"timestamp":" 947128646926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128648172","data":{"timestamp":" 947128648172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128649015","data":{"timestamp":" 947128649014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128651642","data":{"timestamp":" 947128651642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128652543","data":{"timestamp":" 947128652543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128653125","data":{"timestamp":" 947128653124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128653374","data":{"timestamp":" 947128653373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128654106","data":{"timestamp":" 947128654105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128654929","data":{"timestamp":" 947128654929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128657625","data":{"timestamp":" 947128657625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128658630","data":{"timestamp":" 947128658629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128659110","data":{"timestamp":" 947128659109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128659379","data":{"timestamp":" 947128659378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128660171","data":{"timestamp":" 947128660170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128661466","data":{"timestamp":" 947128661466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128661792","data":{"timestamp":" 947128661791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128663037","data":{"timestamp":" 947128663036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128663957","data":{"timestamp":" 947128663957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128664620","data":{"timestamp":" 947128664620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128664872","data":{"timestamp":" 947128664871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128665735","data":{"timestamp":" 947128665735"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128666287","data":{"timestamp":" 947128666287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128666874","data":{"timestamp":" 947128666873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128667451","data":{"timestamp":" 947128667450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128670243","data":{"timestamp":" 947128670243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128671513","data":{"timestamp":" 947128671513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128672536","data":{"timestamp":" 947128672535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128673901","data":{"timestamp":" 947128673901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128674957","data":{"timestamp":" 947128674956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128675492","data":{"timestamp":" 947128675491"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128676656","data":{"timestamp":" 947128676656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128678111","data":{"timestamp":" 947128678111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128679240","data":{"timestamp":" 947128679240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128679791","data":{"timestamp":" 947128679791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128680753","data":{"timestamp":" 947128680753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128683321","data":{"timestamp":" 947128683321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128684310","data":{"timestamp":" 947128684309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128684618","data":{"timestamp":" 947128684618"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128685391","data":{"timestamp":" 947128685391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128686766","data":{"timestamp":" 947128686765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128687438","data":{"timestamp":" 947128687438"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128687870","data":{"timestamp":" 947128687869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128688724","data":{"timestamp":" 947128688724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128689771","data":{"timestamp":" 947128689771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128690253","data":{"timestamp":" 947128690253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128691207","data":{"timestamp":" 947128691207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128691410","data":{"timestamp":" 947128691410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128692181","data":{"timestamp":" 947128692181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128694830","data":{"timestamp":" 947128694830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128695844","data":{"timestamp":" 947128695843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128696817","data":{"timestamp":" 947128696816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128698049","data":{"timestamp":" 947128698048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128698693","data":{"timestamp":" 947128698692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128699848","data":{"timestamp":" 947128699848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128700680","data":{"timestamp":" 947128700679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128701432","data":{"timestamp":" 947128701432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128701603","data":{"timestamp":" 947128701602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128702375","data":{"timestamp":" 947128702374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128705527","data":{"timestamp":" 947128705526"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128706821","data":{"timestamp":" 947128706820"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128707666","data":{"timestamp":" 947128707665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128709866","data":{"timestamp":" 947128709865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128710750","data":{"timestamp":" 947128710749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128711994","data":{"timestamp":" 947128711993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128712685","data":{"timestamp":" 947128712684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128713257","data":{"timestamp":" 947128713256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128713898","data":{"timestamp":" 947128713897"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128714930","data":{"timestamp":" 947128714929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128715329","data":{"timestamp":" 947128715329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128716071","data":{"timestamp":" 947128716070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128716577","data":{"timestamp":" 947128716576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128717038","data":{"timestamp":" 947128717037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128717662","data":{"timestamp":" 947128717662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128719990","data":{"timestamp":" 947128719990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128721664","data":{"timestamp":" 947128721664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128722808","data":{"timestamp":" 947128722808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128723582","data":{"timestamp":" 947128723581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128724046","data":{"timestamp":" 947128724046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128725128","data":{"timestamp":" 947128725127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128725695","data":{"timestamp":" 947128725694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128728406","data":{"timestamp":" 947128728406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128729334","data":{"timestamp":" 947128729334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128730054","data":{"timestamp":" 947128730053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128730240","data":{"timestamp":" 947128730240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128730770","data":{"timestamp":" 947128730769"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128731500","data":{"timestamp":" 947128731500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128732069","data":{"timestamp":" 947128732068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128734954","data":{"timestamp":" 947128734953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128735582","data":{"timestamp":" 947128735581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128738833","data":{"timestamp":" 947128738833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128740218","data":{"timestamp":" 947128740218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128740494","data":{"timestamp":" 947128740493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128741348","data":{"timestamp":" 947128741348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128742621","data":{"timestamp":" 947128742620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128743501","data":{"timestamp":" 947128743500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128743601","data":{"timestamp":" 947128743601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128743953","data":{"timestamp":" 947128743952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128745015","data":{"timestamp":" 947128745014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128745961","data":{"timestamp":" 947128745961"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128747957","data":{"timestamp":" 947128747956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128748813","data":{"timestamp":" 947128748813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128748926","data":{"timestamp":" 947128748925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128749919","data":{"timestamp":" 947128749919"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128751398","data":{"timestamp":" 947128751398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128752464","data":{"timestamp":" 947128752463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128754032","data":{"timestamp":" 947128754032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128754590","data":{"timestamp":" 947128754590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128755347","data":{"timestamp":" 947128755347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128758339","data":{"timestamp":" 947128758338"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128759584","data":{"timestamp":" 947128759582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128760398","data":{"timestamp":" 947128760398"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128761507","data":{"timestamp":" 947128761506"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128762109","data":{"timestamp":" 947128762109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128763092","data":{"timestamp":" 947128763091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128763953","data":{"timestamp":" 947128763952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128765077","data":{"timestamp":" 947128765076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128766179","data":{"timestamp":" 947128766178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128768897","data":{"timestamp":" 947128768896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128769918","data":{"timestamp":" 947128769917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128771620","data":{"timestamp":" 947128771620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128772264","data":{"timestamp":" 947128772264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128772674","data":{"timestamp":" 947128772674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128773507","data":{"timestamp":" 947128773507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128776332","data":{"timestamp":" 947128776331"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128777521","data":{"timestamp":" 947128777521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128778131","data":{"timestamp":" 947128778131"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128778985","data":{"timestamp":" 947128778984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128780282","data":{"timestamp":" 947128780281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128781165","data":{"timestamp":" 947128781164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128782298","data":{"timestamp":" 947128782297"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128782788","data":{"timestamp":" 947128782788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128783395","data":{"timestamp":" 947128783394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128784267","data":{"timestamp":" 947128784266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128784920","data":{"timestamp":" 947128784920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128785584","data":{"timestamp":" 947128785583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128786099","data":{"timestamp":" 947128786099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128786855","data":{"timestamp":" 947128786854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128787340","data":{"timestamp":" 947128787339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128787875","data":{"timestamp":" 947128787874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128788873","data":{"timestamp":" 947128788872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128789147","data":{"timestamp":" 947128789147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128790035","data":{"timestamp":" 947128790035"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128792103","data":{"timestamp":" 947128792102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128792963","data":{"timestamp":" 947128792962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128793906","data":{"timestamp":" 947128793906"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128794535","data":{"timestamp":" 947128794535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128794761","data":{"timestamp":" 947128794760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128795703","data":{"timestamp":" 947128795702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128796859","data":{"timestamp":" 947128796858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128797409","data":{"timestamp":" 947128797408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128798211","data":{"timestamp":" 947128798211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128799003","data":{"timestamp":" 947128799002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128799592","data":{"timestamp":" 947128799592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128800444","data":{"timestamp":" 947128800444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128801327","data":{"timestamp":" 947128801326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128802182","data":{"timestamp":" 947128802182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128802893","data":{"timestamp":" 947128802893"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128804908","data":{"timestamp":" 947128804908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128805466","data":{"timestamp":" 947128805465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128806462","data":{"timestamp":" 947128806462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128807151","data":{"timestamp":" 947128807150"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128810488","data":{"timestamp":" 947128810487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128811872","data":{"timestamp":" 947128811870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128812119","data":{"timestamp":" 947128812119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128812522","data":{"timestamp":" 947128812520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128813368","data":{"timestamp":" 947128813367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128814704","data":{"timestamp":" 947128814703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128816322","data":{"timestamp":" 947128816322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128816574","data":{"timestamp":" 947128816574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128817644","data":{"timestamp":" 947128817643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128819238","data":{"timestamp":" 947128819238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128820753","data":{"timestamp":" 947128820752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128821546","data":{"timestamp":" 947128821546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128821661","data":{"timestamp":" 947128821660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128822341","data":{"timestamp":" 947128822340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128823236","data":{"timestamp":" 947128823236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128825292","data":{"timestamp":" 947128825292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128825543","data":{"timestamp":" 947128825543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128826279","data":{"timestamp":" 947128826279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128827194","data":{"timestamp":" 947128827194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128827417","data":{"timestamp":" 947128827417"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128828662","data":{"timestamp":" 947128828661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128831104","data":{"timestamp":" 947128831103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128831522","data":{"timestamp":" 947128831521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128832233","data":{"timestamp":" 947128832233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128833156","data":{"timestamp":" 947128833155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128834182","data":{"timestamp":" 947128834181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128835391","data":{"timestamp":" 947128835390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128836078","data":{"timestamp":" 947128836078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128837273","data":{"timestamp":" 947128837272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128837932","data":{"timestamp":" 947128837931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128838772","data":{"timestamp":" 947128838771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128838930","data":{"timestamp":" 947128838930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128839964","data":{"timestamp":" 947128839963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128842206","data":{"timestamp":" 947128842205"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128842723","data":{"timestamp":" 947128842723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128843548","data":{"timestamp":" 947128843547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128846540","data":{"timestamp":" 947128846539"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128847251","data":{"timestamp":" 947128847250"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128847875","data":{"timestamp":" 947128847874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128848738","data":{"timestamp":" 947128848737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128849782","data":{"timestamp":" 947128849781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128852011","data":{"timestamp":" 947128852010"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128852458","data":{"timestamp":" 947128852458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128853459","data":{"timestamp":" 947128853458"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128854627","data":{"timestamp":" 947128854626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128855781","data":{"timestamp":" 947128855780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128856578","data":{"timestamp":" 947128856577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128858086","data":{"timestamp":" 947128858085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128859021","data":{"timestamp":" 947128859021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128860354","data":{"timestamp":" 947128860353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128860887","data":{"timestamp":" 947128860886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128861501","data":{"timestamp":" 947128861500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128862364","data":{"timestamp":" 947128862364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128863203","data":{"timestamp":" 947128863202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128863849","data":{"timestamp":" 947128863849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128864406","data":{"timestamp":" 947128864405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128865179","data":{"timestamp":" 947128865179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128865706","data":{"timestamp":" 947128865705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128866303","data":{"timestamp":" 947128866303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128866519","data":{"timestamp":" 947128866519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128867209","data":{"timestamp":" 947128867208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128868055","data":{"timestamp":" 947128868054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128870518","data":{"timestamp":" 947128870517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128870896","data":{"timestamp":" 947128870896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128871560","data":{"timestamp":" 947128871559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128872345","data":{"timestamp":" 947128872345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128872598","data":{"timestamp":" 947128872597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128873087","data":{"timestamp":" 947128873086"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128873926","data":{"timestamp":" 947128873926"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128874711","data":{"timestamp":" 947128874711"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128875779","data":{"timestamp":" 947128875779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128876385","data":{"timestamp":" 947128876385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128879636","data":{"timestamp":" 947128879635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128880396","data":{"timestamp":" 947128880395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128881388","data":{"timestamp":" 947128881387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128882269","data":{"timestamp":" 947128882268"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128883329","data":{"timestamp":" 947128883328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128883826","data":{"timestamp":" 947128883826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128884909","data":{"timestamp":" 947128884908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128886077","data":{"timestamp":" 947128886077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128887445","data":{"timestamp":" 947128887444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128887805","data":{"timestamp":" 947128887804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128888503","data":{"timestamp":" 947128888502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128888804","data":{"timestamp":" 947128888803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128889848","data":{"timestamp":" 947128889847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128892476","data":{"timestamp":" 947128892475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128894012","data":{"timestamp":" 947128894012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128895225","data":{"timestamp":" 947128895224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128895534","data":{"timestamp":" 947128895533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128896552","data":{"timestamp":" 947128896551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128897474","data":{"timestamp":" 947128897473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128898457","data":{"timestamp":" 947128898456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128898685","data":{"timestamp":" 947128898685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128899155","data":{"timestamp":" 947128899155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128899880","data":{"timestamp":" 947128899879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128900410","data":{"timestamp":" 947128900409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128902165","data":{"timestamp":" 947128902165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128902718","data":{"timestamp":" 947128902717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128903584","data":{"timestamp":" 947128903583"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128903836","data":{"timestamp":" 947128903835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128904885","data":{"timestamp":" 947128904884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128906275","data":{"timestamp":" 947128906274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128908246","data":{"timestamp":" 947128908245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128908793","data":{"timestamp":" 947128908793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128909623","data":{"timestamp":" 947128909622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128910535","data":{"timestamp":" 947128910534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128911042","data":{"timestamp":" 947128911042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128912564","data":{"timestamp":" 947128912563"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128915123","data":{"timestamp":" 947128915122"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128915598","data":{"timestamp":" 947128915598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128917019","data":{"timestamp":" 947128917018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128917427","data":{"timestamp":" 947128917426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128917874","data":{"timestamp":" 947128917873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128918204","data":{"timestamp":" 947128918203"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128919198","data":{"timestamp":" 947128919197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128920582","data":{"timestamp":" 947128920582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128921656","data":{"timestamp":" 947128921656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128922378","data":{"timestamp":" 947128922378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128922610","data":{"timestamp":" 947128922609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128923388","data":{"timestamp":" 947128923387"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128923661","data":{"timestamp":" 947128923660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128924278","data":{"timestamp":" 947128924278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128924495","data":{"timestamp":" 947128924494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128925397","data":{"timestamp":" 947128925397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128928463","data":{"timestamp":" 947128928462"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128929051","data":{"timestamp":" 947128929050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128929900","data":{"timestamp":" 947128929900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128930823","data":{"timestamp":" 947128930822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128931754","data":{"timestamp":" 947128931753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128934536","data":{"timestamp":" 947128934535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128935724","data":{"timestamp":" 947128935723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128936262","data":{"timestamp":" 947128936261"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128937164","data":{"timestamp":" 947128937163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128938086","data":{"timestamp":" 947128938085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128938743","data":{"timestamp":" 947128938742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128939457","data":{"timestamp":" 947128939455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128941694","data":{"timestamp":" 947128941694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128942828","data":{"timestamp":" 947128942827"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128944019","data":{"timestamp":" 947128944018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128945071","data":{"timestamp":" 947128945070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128945935","data":{"timestamp":" 947128945935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128946296","data":{"timestamp":" 947128946296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128947157","data":{"timestamp":" 947128947156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128947429","data":{"timestamp":" 947128947428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128947969","data":{"timestamp":" 947128947968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128948179","data":{"timestamp":" 947128948178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128948791","data":{"timestamp":" 947128948791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128951406","data":{"timestamp":" 947128951406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128952047","data":{"timestamp":" 947128952047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128952536","data":{"timestamp":" 947128952535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128953850","data":{"timestamp":" 947128953850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128954362","data":{"timestamp":" 947128954361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128954580","data":{"timestamp":" 947128954580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128955252","data":{"timestamp":" 947128955251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128956306","data":{"timestamp":" 947128956305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128957018","data":{"timestamp":" 947128957017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128957234","data":{"timestamp":" 947128957233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128957888","data":{"timestamp":" 947128957888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128958783","data":{"timestamp":" 947128958782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128959054","data":{"timestamp":" 947128959054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128959787","data":{"timestamp":" 947128959787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128960603","data":{"timestamp":" 947128960602"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128960885","data":{"timestamp":" 947128960885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128961629","data":{"timestamp":" 947128961628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128964190","data":{"timestamp":" 947128964190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128965465","data":{"timestamp":" 947128965465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128966358","data":{"timestamp":" 947128966357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128966726","data":{"timestamp":" 947128966726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128967246","data":{"timestamp":" 947128967246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128968068","data":{"timestamp":" 947128968067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128968348","data":{"timestamp":" 947128968347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128971003","data":{"timestamp":" 947128971002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128971492","data":{"timestamp":" 947128971492"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128972471","data":{"timestamp":" 947128972470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128972939","data":{"timestamp":" 947128972939"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128973642","data":{"timestamp":" 947128973641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128974227","data":{"timestamp":" 947128974226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128974831","data":{"timestamp":" 947128974830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128975736","data":{"timestamp":" 947128975736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128978219","data":{"timestamp":" 947128978219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128978760","data":{"timestamp":" 947128978759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128980023","data":{"timestamp":" 947128980022"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128980830","data":{"timestamp":" 947128980830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128982062","data":{"timestamp":" 947128982061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128982429","data":{"timestamp":" 947128982429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128983693","data":{"timestamp":" 947128983692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128987062","data":{"timestamp":" 947128987060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128988597","data":{"timestamp":" 947128988597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128989143","data":{"timestamp":" 947128989143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128989761","data":{"timestamp":" 947128989760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128992566","data":{"timestamp":" 947128992564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128993159","data":{"timestamp":" 947128993158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128993741","data":{"timestamp":" 947128993740"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128995071","data":{"timestamp":" 947128995070"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128995347","data":{"timestamp":" 947128995347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128996202","data":{"timestamp":" 947128996202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128997946","data":{"timestamp":" 947128997945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947128999561","data":{"timestamp":" 947128999561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129000226","data":{"timestamp":" 947129000225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129001857","data":{"timestamp":" 947129001856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129002944","data":{"timestamp":" 947129002944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129003487","data":{"timestamp":" 947129003487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129004376","data":{"timestamp":" 947129004375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129006827","data":{"timestamp":" 947129006826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129008500","data":{"timestamp":" 947129008500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129009364","data":{"timestamp":" 947129009363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129010574","data":{"timestamp":" 947129010574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129011580","data":{"timestamp":" 947129011580"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129012397","data":{"timestamp":" 947129012397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129013232","data":{"timestamp":" 947129013232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129014020","data":{"timestamp":" 947129014019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129015235","data":{"timestamp":" 947129015235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129015849","data":{"timestamp":" 947129015849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129016903","data":{"timestamp":" 947129016903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129017528","data":{"timestamp":" 947129017528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129018093","data":{"timestamp":" 947129018093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129018799","data":{"timestamp":" 947129018799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129021121","data":{"timestamp":" 947129021120"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129021766","data":{"timestamp":" 947129021766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129022379","data":{"timestamp":" 947129022379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129023772","data":{"timestamp":" 947129023771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129024948","data":{"timestamp":" 947129024947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129025701","data":{"timestamp":" 947129025701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129026363","data":{"timestamp":" 947129026363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129027490","data":{"timestamp":" 947129027489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129029001","data":{"timestamp":" 947129029001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129030144","data":{"timestamp":" 947129030143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129032340","data":{"timestamp":" 947129032339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129033291","data":{"timestamp":" 947129033290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129034041","data":{"timestamp":" 947129034040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129035151","data":{"timestamp":" 947129035151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129035937","data":{"timestamp":" 947129035935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129036752","data":{"timestamp":" 947129036751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129039483","data":{"timestamp":" 947129039481"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129039630","data":{"timestamp":" 947129039629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" aa6b5189-320f-4e97-84e7-2d6d07845b79"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129099575","data":{"timestamp":" 947129099575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129119072","data":{"timestamp":" 947129119072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129129048","data":{"timestamp":" 947129129047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129137189","data":{"timestamp":" 947129137189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129141975","data":{"timestamp":" 947129141974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129162059","data":{"timestamp":" 947129162059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129194783","data":{"timestamp":" 947129194782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129203294","data":{"timestamp":" 947129203294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129207512","data":{"timestamp":" 947129207512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129221273","data":{"timestamp":" 947129221272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129229535","data":{"timestamp":" 947129229535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129231965","data":{"timestamp":" 947129231965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129238899","data":{"timestamp":" 947129238899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129247299","data":{"timestamp":" 947129247299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129259020","data":{"timestamp":" 947129259019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129265794","data":{"timestamp":" 947129265794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129274488","data":{"timestamp":" 947129274488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129277744","data":{"timestamp":" 947129277744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129289237","data":{"timestamp":" 947129289237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129291466","data":{"timestamp":" 947129291466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129307502","data":{"timestamp":" 947129307502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129311503","data":{"timestamp":" 947129311503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129325361","data":{"timestamp":" 947129325361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129328396","data":{"timestamp":" 947129328396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129336521","data":{"timestamp":" 947129336521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129348284","data":{"timestamp":" 947129348284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129352188","data":{"timestamp":" 947129352188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129359100","data":{"timestamp":" 947129359100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129376627","data":{"timestamp":" 947129376626"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129379382","data":{"timestamp":" 947129379382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129386803","data":{"timestamp":" 947129386803"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129398793","data":{"timestamp":" 947129398793"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" U"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129419957","data":{"timestamp":" 947129419957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129422745","data":{"timestamp":" 947129422745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.8","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129437718","data":{"timestamp":" 947129437717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 8a11e981-6cb2-4491-a2d4-4c53545bf253"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.8"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129465309","data":{"timestamp":" 947129465309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129467968","data":{"timestamp":" 947129467968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129475731","data":{"timestamp":" 947129475731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129478350","data":{"timestamp":" 947129478350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129487388","data":{"timestamp":" 947129487388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129489514","data":{"timestamp":" 947129489513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129498300","data":{"timestamp":" 947129498300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129499847","data":{"timestamp":" 947129499847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129508289","data":{"timestamp":" 947129508288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129510577","data":{"timestamp":" 947129510577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129519288","data":{"timestamp":" 947129519288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129521174","data":{"timestamp":" 947129521174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129529575","data":{"timestamp":" 947129529575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129531814","data":{"timestamp":" 947129531814"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129539931","data":{"timestamp":" 947129539931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129542065","data":{"timestamp":" 947129542065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129550685","data":{"timestamp":" 947129550685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129557512","data":{"timestamp":" 947129557512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129566003","data":{"timestamp":" 947129566003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129568187","data":{"timestamp":" 947129568187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129578149","data":{"timestamp":" 947129578149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129580436","data":{"timestamp":" 947129580435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.begin.wa.25","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129594103","data":{"timestamp":" 947129594102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 211649f7-86af-450a-85ac-a8058a26aa78"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.begin.wa.25"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_wa__"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ko.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129606748","data":{"timestamp":" 947129606746"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 1df0739d-bef0-480a-ba05-ca7a8bee822c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ko.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mshtuko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSHTUKO"," userResponse":" MSHTUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ko.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129610148","data":{"timestamp":" 947129610147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 1df0739d-bef0-480a-ba05-ca7a8bee822c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ko.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" dadako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADAKO"," userResponse":" DADAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ko.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129613375","data":{"timestamp":" 947129613374"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 1df0739d-bef0-480a-ba05-ca7a8bee822c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ko.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mfuko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" MFUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ko.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129616308","data":{"timestamp":" 947129616307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 1df0739d-bef0-480a-ba05-ca7a8bee822c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ko.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ko.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129619393","data":{"timestamp":" 947129619392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 1df0739d-bef0-480a-ba05-ca7a8bee822c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ko.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ziko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIKO"," userResponse":" ZIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ko.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129622559","data":{"timestamp":" 947129622558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 1df0739d-bef0-480a-ba05-ca7a8bee822c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ko.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" koko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOKO"," userResponse":" KOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ko.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129625464","data":{"timestamp":" 947129625463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 1df0739d-bef0-480a-ba05-ca7a8bee822c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ko.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yuko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YUKO"," userResponse":" YUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ko.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129628510","data":{"timestamp":" 947129628510"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 1df0739d-bef0-480a-ba05-ca7a8bee822c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ko.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kicheko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KICHEKO"," userResponse":" KICHEKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ko.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129631728","data":{"timestamp":" 947129631727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 1df0739d-bef0-480a-ba05-ca7a8bee822c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ko.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jiko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" JIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ko.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129634754","data":{"timestamp":" 947129634753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 1df0739d-bef0-480a-ba05-ca7a8bee822c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ko.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiboko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBOKO"," userResponse":" KIBOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ko.rand.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129638164","data":{"timestamp":" 947129638162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 1df0739d-bef0-480a-ba05-ca7a8bee822c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ko.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" kiboko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129638293","data":{"timestamp":" 947129638293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 1df0739d-bef0-480a-ba05-ca7a8bee822c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ko.rand.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" kiboko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBOKO"," userResponse":" KIBOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129656582","data":{"timestamp":" 947129656582"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" abf20388-311a-4171-b626-60a48f9382d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_yuko_hasa-zipu-yuko"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" yuko"," userResponse":" yuko"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129665003","data":{"timestamp":" 947129665003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" abf20388-311a-4171-b626-60a48f9382d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_soko_woga-soko-mpya"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" soko"," userResponse":" soko"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129673852","data":{"timestamp":" 947129673852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" abf20388-311a-4171-b626-60a48f9382d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_niko_nawe-niko-pana"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" niko"," userResponse":" niko"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129683131","data":{"timestamp":" 947129683130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" abf20388-311a-4171-b626-60a48f9382d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zako_huwa-zako-lile"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zako"," userResponse":" zako"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129691441","data":{"timestamp":" 947129691441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" abf20388-311a-4171-b626-60a48f9382d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_koko_meza-koko-geni"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" koko"," userResponse":" koko"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129699616","data":{"timestamp":" 947129699615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" abf20388-311a-4171-b626-60a48f9382d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_niko_niko-meza-nipe"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" niko"," userResponse":" niko"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129707296","data":{"timestamp":" 947129707295"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" abf20388-311a-4171-b626-60a48f9382d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_lako_lako-ebei-lele"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" lako"," userResponse":" lako"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129716542","data":{"timestamp":" 947129716542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" abf20388-311a-4171-b626-60a48f9382d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jiko_joto-hizo-jiko"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jiko"," userResponse":" jiko"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129724989","data":{"timestamp":" 947129724989"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" abf20388-311a-4171-b626-60a48f9382d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_huko_yake-sote-huko"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" huko"," userResponse":" huko"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129733437","data":{"timestamp":" 947129733437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" abf20388-311a-4171-b626-60a48f9382d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zako_hapa-zako-nasi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zako"," userResponse":" zako"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129739222","data":{"timestamp":" 947129739221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" abf20388-311a-4171-b626-60a48f9382d8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_zako_hapa-zako-nasi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.noShow.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129760614","data":{"timestamp":" 947129760613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 191c0a09-7bf9-4631-8b76-8d0c1fde4b68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.noShow.18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wako_wako-nipe-gani"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wako"," userResponse":" wako"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.noShow.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129768507","data":{"timestamp":" 947129768507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 191c0a09-7bf9-4631-8b76-8d0c1fde4b68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.noShow.18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_koko_koko-wenu-kima"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" koko"," userResponse":" koko"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.noShow.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129776977","data":{"timestamp":" 947129776977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 191c0a09-7bf9-4631-8b76-8d0c1fde4b68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.noShow.18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wako_nazi-wako-lori"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wako"," userResponse":" wako"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.noShow.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129785382","data":{"timestamp":" 947129785382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 191c0a09-7bf9-4631-8b76-8d0c1fde4b68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.noShow.18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wako_biga-ziwa-wako"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wako"," userResponse":" wako"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.noShow.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129793122","data":{"timestamp":" 947129793121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 191c0a09-7bf9-4631-8b76-8d0c1fde4b68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.noShow.18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_lako_lako-mara-siri"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" lako"," userResponse":" lako"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.noShow.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129801635","data":{"timestamp":" 947129801635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 191c0a09-7bf9-4631-8b76-8d0c1fde4b68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.noShow.18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wako_wawe-hula-wako"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wako"," userResponse":" wako"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.noShow.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129811258","data":{"timestamp":" 947129811258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 191c0a09-7bf9-4631-8b76-8d0c1fde4b68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.noShow.18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_koko_bibi-koko-kuwa"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" koko"," userResponse":" koko"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.noShow.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129820727","data":{"timestamp":" 947129820726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 191c0a09-7bf9-4631-8b76-8d0c1fde4b68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.noShow.18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_lako_ombe-lako-bibo"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" lako"," userResponse":" lako"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.noShow.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129828587","data":{"timestamp":" 947129828586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 191c0a09-7bf9-4631-8b76-8d0c1fde4b68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.noShow.18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wako_wako-taji-sina"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wako"," userResponse":" wako"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.noShow.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129836981","data":{"timestamp":" 947129836981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 191c0a09-7bf9-4631-8b76-8d0c1fde4b68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.noShow.18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_yako_yenu-yako-lulu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" yako"," userResponse":" yako"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.ko.noShow.18","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129842752","data":{"timestamp":" 947129842751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 191c0a09-7bf9-4631-8b76-8d0c1fde4b68"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.ko.noShow.18"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_yako_yenu-yako-lulu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129856471","data":{"timestamp":" 947129856471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jiko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" JIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129858966","data":{"timestamp":" 947129858964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jiko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JIKO"," userResponse":" JIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129860559","data":{"timestamp":" 947129860558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mfuko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" MFUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129864143","data":{"timestamp":" 947129864142"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mfuko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKO"," userResponse":" MFUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129865744","data":{"timestamp":" 947129865743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ambako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAKO"," userResponse":" AMBAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129871292","data":{"timestamp":" 947129871292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ambako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAKO"," userResponse":" AMBAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129872904","data":{"timestamp":" 947129872903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" dadako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADAKO"," userResponse":" DADAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129876114","data":{"timestamp":" 947129876113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" dadako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DADAKO"," userResponse":" DADAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129877700","data":{"timestamp":" 947129877699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" msisimko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129888123","data":{"timestamp":" 947129888123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" msisimko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129889742","data":{"timestamp":" 947129889741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" msisimuko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129893033","data":{"timestamp":" 947129893033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" msisimuko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" START_MSISIMUKO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129895857","data":{"timestamp":" 947129895856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" msisimuko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129897439","data":{"timestamp":" 947129897439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKO"," userResponse":" KWAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129900631","data":{"timestamp":" 947129900630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kwako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKO"," userResponse":" KWAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129902230","data":{"timestamp":" 947129902230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" soko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SOKO"," userResponse":" SOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129905166","data":{"timestamp":" 947129905165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" soko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SOKO"," userResponse":" SOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129906763","data":{"timestamp":" 947129906763"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" huko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" HUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129910277","data":{"timestamp":" 947129910276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" huko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129911855","data":{"timestamp":" 947129911855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKO"," userResponse":" LAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129915727","data":{"timestamp":" 947129915727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKO"," userResponse":" LAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.ko.rand.26","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129917750","data":{"timestamp":" 947129917748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" lako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129917840","data":{"timestamp":" 947129917840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" edcf73b3-bd92-4e71-906c-7a8bd90d3885"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.ko.rand.26"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" lako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKO"," userResponse":" LAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129937998","data":{"timestamp":" 947129937998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129939072","data":{"timestamp":" 947129939071"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" babako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKO"," userResponse":" BABAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129944305","data":{"timestamp":" 947129944304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ambako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAKO"," userResponse":" AMBAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129945360","data":{"timestamp":" 947129945359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ambako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAKO"," userResponse":" AMBAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129949829","data":{"timestamp":" 947129949828"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKO"," userResponse":" ZAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129950893","data":{"timestamp":" 947129950892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAKO"," userResponse":" ZAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129955694","data":{"timestamp":" 947129955694"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yuko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YUKO"," userResponse":" YUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129956759","data":{"timestamp":" 947129956758"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yuko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YUKO"," userResponse":" YUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129961039","data":{"timestamp":" 947129961038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" chako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129962100","data":{"timestamp":" 947129962099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" chako"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129967094","data":{"timestamp":" 947129967094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" soko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SOKO"," userResponse":" SOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129968159","data":{"timestamp":" 947129968158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" soko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SOKO"," userResponse":" SOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129971145","data":{"timestamp":" 947129971145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiboko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBOKO"," userResponse":" KIBOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129972205","data":{"timestamp":" 947129972204"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiboko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIBOKO"," userResponse":" KIBOKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129975090","data":{"timestamp":" 947129975090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKO"," userResponse":" KIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129976157","data":{"timestamp":" 947129976156"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kiko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKO"," userResponse":" KIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129980622","data":{"timestamp":" 947129980621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" msisimko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" START_MSISIMKO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129982076","data":{"timestamp":" 947129982075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" msisimko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" START_MSISIMKO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129984136","data":{"timestamp":" 947129984135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" msisimko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129985208","data":{"timestamp":" 947129985207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" msisimko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.ko.rand.43","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129989409","data":{"timestamp":" 947129989408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" msisimko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947129989634","data":{"timestamp":" 947129989634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 42af5d18-20dc-4bdb-8c71-1ee32c32f8f8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.ko.rand.43"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" msisimko"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130018473","data":{"timestamp":" 947130018473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" j"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130025478","data":{"timestamp":" 947130025478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130034528","data":{"timestamp":" 947130034528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130036882","data":{"timestamp":" 947130036882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130043313","data":{"timestamp":" 947130043313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130050976","data":{"timestamp":" 947130050976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130061410","data":{"timestamp":" 947130061410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130064032","data":{"timestamp":" 947130064032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130072844","data":{"timestamp":" 947130072844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130075346","data":{"timestamp":" 947130075346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130084271","data":{"timestamp":" 947130084271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130086139","data":{"timestamp":" 947130086139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130094107","data":{"timestamp":" 947130094107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130096408","data":{"timestamp":" 947130096408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130105574","data":{"timestamp":" 947130105574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130107461","data":{"timestamp":" 947130107461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130116201","data":{"timestamp":" 947130116201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130118597","data":{"timestamp":" 947130118597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130127790","data":{"timestamp":" 947130127790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130129882","data":{"timestamp":" 947130129882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130140039","data":{"timestamp":" 947130140039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" W"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130147242","data":{"timestamp":" 947130147242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130149485","data":{"timestamp":" 947130149485"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130159650","data":{"timestamp":" 947130159649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130161420","data":{"timestamp":" 947130161420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.ko.9","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130174958","data":{"timestamp":" 947130174956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a684e066-37d9-4192-a99a-dac2fb720734"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.ko.9"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write___ko"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.le.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130189743","data":{"timestamp":" 947130189742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e25f8e33-2bf9-471c-8de6-c7c618fc3a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.le.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.le.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130192789","data":{"timestamp":" 947130192789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e25f8e33-2bf9-471c-8de6-c7c618fc3a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.le.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gingile"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GINGILE"," userResponse":" GINGILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.le.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130196092","data":{"timestamp":" 947130196092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e25f8e33-2bf9-471c-8de6-c7c618fc3a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.le.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vidole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.le.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130199424","data":{"timestamp":" 947130199423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e25f8e33-2bf9-471c-8de6-c7c618fc3a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.le.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mishale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MISHALE"," userResponse":" MISHALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.le.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130202634","data":{"timestamp":" 947130202634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e25f8e33-2bf9-471c-8de6-c7c618fc3a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.le.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LELE"," userResponse":" LELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.le.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130205776","data":{"timestamp":" 947130205775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e25f8e33-2bf9-471c-8de6-c7c618fc3a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.le.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nywele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.le.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130208928","data":{"timestamp":" 947130208927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e25f8e33-2bf9-471c-8de6-c7c618fc3a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.le.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zile"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.le.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130212025","data":{"timestamp":" 947130212024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e25f8e33-2bf9-471c-8de6-c7c618fc3a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.le.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kobole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOBOLE"," userResponse":" KOBOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.le.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130215261","data":{"timestamp":" 947130215259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e25f8e33-2bf9-471c-8de6-c7c618fc3a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.le.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mbele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBELE"," userResponse":" MBELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.le.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130218236","data":{"timestamp":" 947130218235"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e25f8e33-2bf9-471c-8de6-c7c618fc3a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.le.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" polepole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLEPOLE"," userResponse":" POLEPOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.le.rand.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130221903","data":{"timestamp":" 947130221901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e25f8e33-2bf9-471c-8de6-c7c618fc3a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.le.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" polepole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130222043","data":{"timestamp":" 947130222042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e25f8e33-2bf9-471c-8de6-c7c618fc3a9b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.le.rand.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" polepole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLEPOLE"," userResponse":" POLEPOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.show.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130255019","data":{"timestamp":" 947130255019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 69834edf-cbb5-44e3-a413-3f8c0769418a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.show.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pole_elsa-jona-pole"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pole"," userResponse":" pole"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.show.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130267468","data":{"timestamp":" 947130267468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 69834edf-cbb5-44e3-a413-3f8c0769418a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.show.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tule_yenu-tule-kata"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tule"," userResponse":" tule"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.show.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130276321","data":{"timestamp":" 947130276321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 69834edf-cbb5-44e3-a413-3f8c0769418a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.show.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_yule_miti-aina-yule"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" yule"," userResponse":" yule"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.show.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130284653","data":{"timestamp":" 947130284653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 69834edf-cbb5-44e3-a413-3f8c0769418a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.show.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_lele_nazi-lele-vita"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" lele"," userResponse":" lele"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.show.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130293073","data":{"timestamp":" 947130293072"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 69834edf-cbb5-44e3-a413-3f8c0769418a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.show.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_lele_tani-mkia-lele"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" lele"," userResponse":" lele"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.show.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130323192","data":{"timestamp":" 947130323192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 69834edf-cbb5-44e3-a413-3f8c0769418a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.show.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kale_kuni-mali-kale"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kale"," userResponse":" kale"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.show.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130332975","data":{"timestamp":" 947130332975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 69834edf-cbb5-44e3-a413-3f8c0769418a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.show.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vile_kapu-vile-wivu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vile"," userResponse":" vile"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.show.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130383182","data":{"timestamp":" 947130383182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 69834edf-cbb5-44e3-a413-3f8c0769418a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.show.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tule_mbwa-tule-humu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tule"," userResponse":" tule"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.show.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130456068","data":{"timestamp":" 947130456068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 69834edf-cbb5-44e3-a413-3f8c0769418a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.show.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vile_mbao-vile-damu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vile"," userResponse":" vile"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.show.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130519842","data":{"timestamp":" 947130519842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 69834edf-cbb5-44e3-a413-3f8c0769418a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.show.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kule_miye-naro-kule"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kule"," userResponse":" kule"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.show.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130525623","data":{"timestamp":" 947130525621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 69834edf-cbb5-44e3-a413-3f8c0769418a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.show.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_kule_miye-naro-kule"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.le.show.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130554411","data":{"timestamp":" 947130554411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e3679a0e-2764-4065-99ea-bf72b4860a81"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.le.show.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mishale_vile_mishale_tele"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.le.show.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130561052","data":{"timestamp":" 947130561052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e3679a0e-2764-4065-99ea-bf72b4860a81"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.le.show.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" gingile_yale_makelele_gingile"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.le.show.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130567685","data":{"timestamp":" 947130567685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e3679a0e-2764-4065-99ea-bf72b4860a81"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.le.show.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" gingile_tungule_gingile_miale"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.le.show.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130574345","data":{"timestamp":" 947130574345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e3679a0e-2764-4065-99ea-bf72b4860a81"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.le.show.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_vidole_nozibele_pale"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.le.show.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130580992","data":{"timestamp":" 947130580991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e3679a0e-2764-4065-99ea-bf72b4860a81"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.le.show.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" unywele_unywele_polepole_vidole"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.le.show.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130587630","data":{"timestamp":" 947130587629"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e3679a0e-2764-4065-99ea-bf72b4860a81"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.le.show.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" tule_tule_kobole_vile"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.le.show.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130594246","data":{"timestamp":" 947130594245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e3679a0e-2764-4065-99ea-bf72b4860a81"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.le.show.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_shule_vidole_alale"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.le.show.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130600916","data":{"timestamp":" 947130600916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e3679a0e-2764-4065-99ea-bf72b4860a81"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.le.show.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" zile_zile_alale_vile"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.le.show.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130607572","data":{"timestamp":" 947130607572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e3679a0e-2764-4065-99ea-bf72b4860a81"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.le.show.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" alale_alale_netasile_polepole"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.le.show.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130614183","data":{"timestamp":" 947130614183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e3679a0e-2764-4065-99ea-bf72b4860a81"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.le.show.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" unywele_makelele_zile_unywele"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.le.show.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130621640","data":{"timestamp":" 947130621639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e3679a0e-2764-4065-99ea-bf72b4860a81"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.le.show.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" unywele_makelele_zile_unywele"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.le.show.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130633721","data":{"timestamp":" 947130633720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e3679a0e-2764-4065-99ea-bf72b4860a81"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.le.show.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" unywele_makelele_zile_unywele"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.noShow.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130653883","data":{"timestamp":" 947130653883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0d5aefea-9c7a-42ea-a468-9ffef4f5e5aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.noShow.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tele_mbio-tele-zuri"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tele"," userResponse":" tele"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.noShow.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130662048","data":{"timestamp":" 947130662048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0d5aefea-9c7a-42ea-a468-9ffef4f5e5aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.noShow.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vile_vile-sifa-lako"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vile"," userResponse":" vile"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.noShow.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130670194","data":{"timestamp":" 947130670194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0d5aefea-9c7a-42ea-a468-9ffef4f5e5aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.noShow.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pole_pole-lisa-kasa"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pole"," userResponse":" pole"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.noShow.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130678699","data":{"timestamp":" 947130678699"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0d5aefea-9c7a-42ea-a468-9ffef4f5e5aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.noShow.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pale_wetu-pale-kinu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pale"," userResponse":" pale"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.noShow.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130687912","data":{"timestamp":" 947130687911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0d5aefea-9c7a-42ea-a468-9ffef4f5e5aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.noShow.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pole_nguo-pole-duni"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pole"," userResponse":" pole"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.noShow.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130696504","data":{"timestamp":" 947130696504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0d5aefea-9c7a-42ea-a468-9ffef4f5e5aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.noShow.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tele_tele-mguu-basi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tele"," userResponse":" tele"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.noShow.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130706752","data":{"timestamp":" 947130706751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0d5aefea-9c7a-42ea-a468-9ffef4f5e5aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.noShow.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kile_zamu-kile-tena"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kile"," userResponse":" kile"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.noShow.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130715164","data":{"timestamp":" 947130715164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0d5aefea-9c7a-42ea-a468-9ffef4f5e5aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.noShow.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kile_kile-baba-eupe"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kile"," userResponse":" kile"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.noShow.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130724181","data":{"timestamp":" 947130724181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0d5aefea-9c7a-42ea-a468-9ffef4f5e5aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.noShow.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_zile_waua-zile-gari"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" zile"," userResponse":" zile"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.noShow.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130732909","data":{"timestamp":" 947130732909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0d5aefea-9c7a-42ea-a468-9ffef4f5e5aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.noShow.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tele_kata-tupu-tele"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tele"," userResponse":" tele"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.le.noShow.20","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130738695","data":{"timestamp":" 947130738695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0d5aefea-9c7a-42ea-a468-9ffef4f5e5aa"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.le.noShow.20"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_tele_kata-tupu-tele"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130754359","data":{"timestamp":" 947130754358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yule"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130758129","data":{"timestamp":" 947130758129"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yule"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130759721","data":{"timestamp":" 947130759720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" shule"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130762474","data":{"timestamp":" 947130762473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" shule"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHULE"," userResponse":" SHULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130764078","data":{"timestamp":" 947130764077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lile"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILE"," userResponse":" LILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130770508","data":{"timestamp":" 947130770508"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lile"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILE"," userResponse":" LILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130772108","data":{"timestamp":" 947130772107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALALE"," userResponse":" ALALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130775701","data":{"timestamp":" 947130775701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALALE"," userResponse":" ALALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130777260","data":{"timestamp":" 947130777259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gingile"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GINGILE"," userResponse":" GINGILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130782254","data":{"timestamp":" 947130782253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gingile"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GINGILE"," userResponse":" GINGILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130783843","data":{"timestamp":" 947130783843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kobole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOBOLE"," userResponse":" KOBOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130786557","data":{"timestamp":" 947130786556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kobole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KOBOLE"," userResponse":" KOBOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130788153","data":{"timestamp":" 947130788152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nywele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130791636","data":{"timestamp":" 947130791635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nywele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYWELE"," userResponse":" NYWELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130793246","data":{"timestamp":" 947130793245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vidole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130798106","data":{"timestamp":" 947130798105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vidole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130799708","data":{"timestamp":" 947130799707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mishale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MISHALE"," userResponse":" MISHALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130805887","data":{"timestamp":" 947130805887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mishale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MISHALE"," userResponse":" START_MISHALE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130809556","data":{"timestamp":" 947130809555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mishale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MISHALE"," userResponse":" MISHALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130811154","data":{"timestamp":" 947130811153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130813446","data":{"timestamp":" 947130813445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.le.rand.27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130815460","data":{"timestamp":" 947130815459"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" pale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130815574","data":{"timestamp":" 947130815574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 091146c4-b0cd-42a7-9900-ba90398623f9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.le.rand.27"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" pale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130834455","data":{"timestamp":" 947130834454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gingile"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GINGILE"," userResponse":" GINGILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130835514","data":{"timestamp":" 947130835514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gingile"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GINGILE"," userResponse":" GINGILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130840660","data":{"timestamp":" 947130840659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lile"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILE"," userResponse":" LILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130841718","data":{"timestamp":" 947130841718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lile"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILE"," userResponse":" LILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130847512","data":{"timestamp":" 947130847511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yule"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130848569","data":{"timestamp":" 947130848568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" yule"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130851627","data":{"timestamp":" 947130851627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130852682","data":{"timestamp":" 947130852682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KELELE"," userResponse":" KELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130855889","data":{"timestamp":" 947130855888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALE"," userResponse":" WALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130856960","data":{"timestamp":" 947130856959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" wale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALE"," userResponse":" WALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130862489","data":{"timestamp":" 947130862489"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" makelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAKELELE"," userResponse":" START_MAKELELE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130866642","data":{"timestamp":" 947130866642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" makelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MAKELELE"," userResponse":" START_MAKELELE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130868548","data":{"timestamp":" 947130868547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" makelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKELELE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130869616","data":{"timestamp":" 947130869615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" makelele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKELELE"," userResponse":" MAKELELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130876798","data":{"timestamp":" 947130876798"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" miale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIALE"," userResponse":" MIALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130877849","data":{"timestamp":" 947130877849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" miale"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIALE"," userResponse":" MIALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130880962","data":{"timestamp":" 947130880962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LELE"," userResponse":" LELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130882005","data":{"timestamp":" 947130882005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" lele"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LELE"," userResponse":" LELE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130885507","data":{"timestamp":" 947130885507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLE"," userResponse":" POLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130886549","data":{"timestamp":" 947130886549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POLE"," userResponse":" POLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130890757","data":{"timestamp":" 947130890757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vidole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130891820","data":{"timestamp":" 947130891819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vidole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.le.rand.44","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130895623","data":{"timestamp":" 947130895621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" vidole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130895705","data":{"timestamp":" 947130895705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 00eaa3c3-7fc6-466f-bcd8-771307ed33d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.le.rand.44"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" vidole"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIDOLE"," userResponse":" VIDOLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130932167","data":{"timestamp":" 947130932167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130934562","data":{"timestamp":" 947130934562"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130942802","data":{"timestamp":" 947130942802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130945028","data":{"timestamp":" 947130945028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130953248","data":{"timestamp":" 947130953248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130955369","data":{"timestamp":" 947130955368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130963403","data":{"timestamp":" 947130963402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130965421","data":{"timestamp":" 947130965420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130973852","data":{"timestamp":" 947130973852"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130975957","data":{"timestamp":" 947130975957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130984280","data":{"timestamp":" 947130984280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130986723","data":{"timestamp":" 947130986723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947130995196","data":{"timestamp":" 947130995196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131002038","data":{"timestamp":" 947131002038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131011123","data":{"timestamp":" 947131011123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131013302","data":{"timestamp":" 947131013302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131023629","data":{"timestamp":" 947131023628"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131025921","data":{"timestamp":" 947131025921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131033599","data":{"timestamp":" 947131033599"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131036260","data":{"timestamp":" 947131036260"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131042241","data":{"timestamp":" 947131042241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131052226","data":{"timestamp":" 947131052226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131054355","data":{"timestamp":" 947131054355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.le.10","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131067944","data":{"timestamp":" 947131067942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 77b31968-bf53-4209-b5f8-d113abe4c2ac"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.le.10"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write___le"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.li.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131098060","data":{"timestamp":" 947131098059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0b81ea47-d502-41df-9a2e-21706a951e00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.li.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" awali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AWALI"," userResponse":" AWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.li.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131101469","data":{"timestamp":" 947131101468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0b81ea47-d502-41df-9a2e-21706a951e00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.li.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwavuli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWAVULI"," userResponse":" MWAVULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.li.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131105052","data":{"timestamp":" 947131105051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0b81ea47-d502-41df-9a2e-21706a951e00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.li.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" akadeli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKADELI"," userResponse":" AKADELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.li.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131108268","data":{"timestamp":" 947131108267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0b81ea47-d502-41df-9a2e-21706a951e00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.li.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pili pili"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILI"," userResponse":" PILI PILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.li.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131125238","data":{"timestamp":" 947131125238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0b81ea47-d502-41df-9a2e-21706a951e00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.li.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" pili pili"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131125314","data":{"timestamp":" 947131125314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0b81ea47-d502-41df-9a2e-21706a951e00"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.li.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" pili pili"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILI"," userResponse":" PILI PILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.show.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131143715","data":{"timestamp":" 947131143715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a8e8436f-f77d-485c-9a1c-69727d3303a2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.show.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_goli_rudi-goli-nayo"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" goli"," userResponse":" goli"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.show.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131153404","data":{"timestamp":" 947131153404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a8e8436f-f77d-485c-9a1c-69727d3303a2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.show.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pili_sisa-pili-wapi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pili"," userResponse":" pili"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.show.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131162114","data":{"timestamp":" 947131162114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a8e8436f-f77d-485c-9a1c-69727d3303a2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.show.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kali_omba-kali-moyo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kali"," userResponse":" kali"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.show.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131170568","data":{"timestamp":" 947131170568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a8e8436f-f77d-485c-9a1c-69727d3303a2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.show.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_goli_taja-goli-yadi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" goli"," userResponse":" goli"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.show.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131184932","data":{"timestamp":" 947131184931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a8e8436f-f77d-485c-9a1c-69727d3303a2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.show.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_bali_zamu-bali-boga"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" bali"," userResponse":" bali"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.show.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131192841","data":{"timestamp":" 947131192841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a8e8436f-f77d-485c-9a1c-69727d3303a2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.show.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_goli_moja-goli-jiji"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" goli"," userResponse":" goli"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.show.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131201030","data":{"timestamp":" 947131201030"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a8e8436f-f77d-485c-9a1c-69727d3303a2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.show.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pili_tuwe-pili-boma"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pili"," userResponse":" pili"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.show.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131209356","data":{"timestamp":" 947131209355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a8e8436f-f77d-485c-9a1c-69727d3303a2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.show.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pili_pili-heri-mpwa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pili"," userResponse":" pili"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.show.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131217366","data":{"timestamp":" 947131217366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a8e8436f-f77d-485c-9a1c-69727d3303a2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.show.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_bali_bali-mito-eupe"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" bali"," userResponse":" bali"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.show.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131225232","data":{"timestamp":" 947131225232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a8e8436f-f77d-485c-9a1c-69727d3303a2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.show.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mali_mali-mate-nguo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mali"," userResponse":" mali"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.show.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131231013","data":{"timestamp":" 947131231012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" a8e8436f-f77d-485c-9a1c-69727d3303a2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.show.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_mali_mali-mate-nguo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131255854","data":{"timestamp":" 947131255854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0341cfbb-e4ab-4d87-93ac-3891704e4cda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" angekubali_bakuli_fahali_angekubali"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131262497","data":{"timestamp":" 947131262497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0341cfbb-e4ab-4d87-93ac-3891704e4cda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ugali_mbali_angekubali_ugali"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131269133","data":{"timestamp":" 947131269132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0341cfbb-e4ab-4d87-93ac-3891704e4cda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ugali_mbili_ajili_ugali"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131275745","data":{"timestamp":" 947131275745"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0341cfbb-e4ab-4d87-93ac-3891704e4cda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" makali_makali_ugali_pahali"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131282318","data":{"timestamp":" 947131282318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0341cfbb-e4ab-4d87-93ac-3891704e4cda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" akakubali_mwili_fahali_akakubali"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131288928","data":{"timestamp":" 947131288928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0341cfbb-e4ab-4d87-93ac-3891704e4cda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ukweli_hospitali_alikubali"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" LEFT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131296363","data":{"timestamp":" 947131296362"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0341cfbb-e4ab-4d87-93ac-3891704e4cda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ukweli_hospitali_alikubali"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131303004","data":{"timestamp":" 947131303004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0341cfbb-e4ab-4d87-93ac-3891704e4cda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mkali_hospitali_makali_mkali"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131310433","data":{"timestamp":" 947131310432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0341cfbb-e4ab-4d87-93ac-3891704e4cda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mkali_hospitali_makali_mkali"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131317084","data":{"timestamp":" 947131317084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0341cfbb-e4ab-4d87-93ac-3891704e4cda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" bakuli_bakuli_ukweli_fahili"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131323690","data":{"timestamp":" 947131323689"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0341cfbb-e4ab-4d87-93ac-3891704e4cda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" angekubali_ajili_angekubali_fahili"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131331149","data":{"timestamp":" 947131331149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0341cfbb-e4ab-4d87-93ac-3891704e4cda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" angekubali_ajili_angekubali_fahili"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131339054","data":{"timestamp":" 947131339053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0341cfbb-e4ab-4d87-93ac-3891704e4cda"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" angekubali_ajili_angekubali_fahili"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131363084","data":{"timestamp":" 947131363083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0e5c4eb3-709f-4785-b98d-cee18af2126a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" angekubali_bakuli_fahali_angekubali"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131369709","data":{"timestamp":" 947131369709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0e5c4eb3-709f-4785-b98d-cee18af2126a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ugali_mbali_angekubali_ugali"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131376357","data":{"timestamp":" 947131376356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0e5c4eb3-709f-4785-b98d-cee18af2126a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" ugali_mbili_ajili_ugali"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131382993","data":{"timestamp":" 947131382993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0e5c4eb3-709f-4785-b98d-cee18af2126a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" makali_makali_ugali_pahali"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131389585","data":{"timestamp":" 947131389584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0e5c4eb3-709f-4785-b98d-cee18af2126a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" akakubali_mwili_fahali_akakubali"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131396195","data":{"timestamp":" 947131396194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0e5c4eb3-709f-4785-b98d-cee18af2126a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_ukweli_hospitali_alikubali"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131402812","data":{"timestamp":" 947131402812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0e5c4eb3-709f-4785-b98d-cee18af2126a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mkali_hospitali_makali_mkali"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131409432","data":{"timestamp":" 947131409432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0e5c4eb3-709f-4785-b98d-cee18af2126a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" bakuli_bakuli_ukweli_fahili"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131416026","data":{"timestamp":" 947131416026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0e5c4eb3-709f-4785-b98d-cee18af2126a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" angekubali_ajili_angekubali_fahili"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131422655","data":{"timestamp":" 947131422654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0e5c4eb3-709f-4785-b98d-cee18af2126a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mbali_alikubali_mbili_mbali"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131430123","data":{"timestamp":" 947131430123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0e5c4eb3-709f-4785-b98d-cee18af2126a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mbali_alikubali_mbili_mbali"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131440884","data":{"timestamp":" 947131440884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0e5c4eb3-709f-4785-b98d-cee18af2126a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" mbali_alikubali_mbili_mbali"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:end.wrd.li.show.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131452947","data":{"timestamp":" 947131452946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 0e5c4eb3-709f-4785-b98d-cee18af2126a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_end.wrd.li.show.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" mbali_alikubali_mbili_mbali"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.noShow.22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131475083","data":{"timestamp":" 947131475083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 87870dfa-3377-48b5-9fe3-68e8eaea7dbf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.noShow.22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wali_kima-wali-hana"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wali"," userResponse":" wali"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.noShow.22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131483240","data":{"timestamp":" 947131483240"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 87870dfa-3377-48b5-9fe3-68e8eaea7dbf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.noShow.22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mali_mali-bila-hapa"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mali"," userResponse":" mali"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.noShow.22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131492103","data":{"timestamp":" 947131492103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 87870dfa-3377-48b5-9fe3-68e8eaea7dbf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.noShow.22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_bali_honi-wapi-bali"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" bali"," userResponse":" bali"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.noShow.22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131500787","data":{"timestamp":" 947131500786"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 87870dfa-3377-48b5-9fe3-68e8eaea7dbf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.noShow.22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_hali_hali-taya-moyo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" hali"," userResponse":" hali"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.noShow.22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131509276","data":{"timestamp":" 947131509276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 87870dfa-3377-48b5-9fe3-68e8eaea7dbf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.noShow.22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_goli_titi-tani-goli"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" goli"," userResponse":" goli"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.noShow.22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131517367","data":{"timestamp":" 947131517367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 87870dfa-3377-48b5-9fe3-68e8eaea7dbf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.noShow.22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kali_kali-wazi-yote"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kali"," userResponse":" kali"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.noShow.22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131526015","data":{"timestamp":" 947131526015"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 87870dfa-3377-48b5-9fe3-68e8eaea7dbf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.noShow.22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wali_goti-wali-hata"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wali"," userResponse":" wali"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.noShow.22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131537772","data":{"timestamp":" 947131537772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 87870dfa-3377-48b5-9fe3-68e8eaea7dbf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.noShow.22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wali_wali-boga-jiwe"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wali"," userResponse":" wali"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.noShow.22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131546011","data":{"timestamp":" 947131546011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 87870dfa-3377-48b5-9fe3-68e8eaea7dbf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.noShow.22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pili_pili-yale-hapa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pili"," userResponse":" pili"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.noShow.22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131555806","data":{"timestamp":" 947131555806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 87870dfa-3377-48b5-9fe3-68e8eaea7dbf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.noShow.22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wali_koko-wali-pole"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wali"," userResponse":" wali"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:end.wrd.li.noShow.22","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131561610","data":{"timestamp":" 947131561609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 87870dfa-3377-48b5-9fe3-68e8eaea7dbf"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_end.wrd.li.noShow.22"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_wali_koko-wali-pole"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131576412","data":{"timestamp":" 947131576411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukweli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKWELI"," userResponse":" UKWELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131586952","data":{"timestamp":" 947131586951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukweli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKWELI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131588578","data":{"timestamp":" 947131588577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maswali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASWALI"," userResponse":" MASWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131591519","data":{"timestamp":" 947131591518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maswali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MASWALI"," userResponse":" START_MASWALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131593244","data":{"timestamp":" 947131593244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maswali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MASWALI"," userResponse":" START_MASWALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131595085","data":{"timestamp":" 947131595085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" maswali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASWALI"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131596695","data":{"timestamp":" 947131596695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kivuli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIVULI"," userResponse":" KIVULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131607820","data":{"timestamp":" 947131607819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kivuli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIVULI"," userResponse":" KIVULI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131610896","data":{"timestamp":" 947131610895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" taroli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAROLI"," userResponse":" TAROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131614194","data":{"timestamp":" 947131614193"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" taroli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAROLI"," userResponse":" TAROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131615796","data":{"timestamp":" 947131615796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" miwili"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIWILI"," userResponse":" MIWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131619212","data":{"timestamp":" 947131619212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" miwili"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIWILI"," userResponse":" MIWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131620823","data":{"timestamp":" 947131620823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" akadeli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKADELI"," userResponse":" AKADELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131623446","data":{"timestamp":" 947131623446"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" akadeli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKADELI"," userResponse":" AKADELI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131625048","data":{"timestamp":" 947131625047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pili"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILI"," userResponse":" PILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131629028","data":{"timestamp":" 947131629028"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pili"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PILI"," userResponse":" PILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131630624","data":{"timestamp":" 947131630624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" umbali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMBALI"," userResponse":" UMBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131635973","data":{"timestamp":" 947131635973"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" umbali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UMBALI"," userResponse":" START_UMBALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131638110","data":{"timestamp":" 947131638110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" umbali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMBALI"," userResponse":" UMBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131639762","data":{"timestamp":" 947131639761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ovaroli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVAROLI"," userResponse":" OVAROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131642618","data":{"timestamp":" 947131642617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ovaroli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVAROLI"," userResponse":" OVAROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::end.wrd.li.rand.28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131644651","data":{"timestamp":" 947131644649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" ovaroli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131644755","data":{"timestamp":" 947131644755"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 3a044b64-ca65-4a5a-b969-4a6bbe93eebe"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__end.wrd.li.rand.28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" ovaroli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OVAROLI"," userResponse":" OVAROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131661985","data":{"timestamp":" 947131661984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mahali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131663049","data":{"timestamp":" 947131663048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mahali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131667717","data":{"timestamp":" 947131667717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" swali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SWALI"," userResponse":" SWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131668784","data":{"timestamp":" 947131668784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" swali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SWALI"," userResponse":" SWALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131673572","data":{"timestamp":" 947131673571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131674632","data":{"timestamp":" 947131674631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131677593","data":{"timestamp":" 947131677593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pahali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAHALI"," userResponse":" PAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131678675","data":{"timestamp":" 947131678674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pahali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAHALI"," userResponse":" PAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131683301","data":{"timestamp":" 947131683300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwili"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILI"," userResponse":" MWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131684373","data":{"timestamp":" 947131684373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwili"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWILI"," userResponse":" MWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131692313","data":{"timestamp":" 947131692313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" makali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKALI"," userResponse":" MAKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131693385","data":{"timestamp":" 947131693385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" makali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKALI"," userResponse":" MAKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131697954","data":{"timestamp":" 947131697953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" fahali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" FAHALI"," userResponse":" START_FAHALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131699476","data":{"timestamp":" 947131699476"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" fahali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAHALI"," userResponse":" FAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131700549","data":{"timestamp":" 947131700548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" fahali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FAHALI"," userResponse":" FAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131705947","data":{"timestamp":" 947131705946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" taroli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAROLI"," userResponse":" TAROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131707020","data":{"timestamp":" 947131707020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" taroli"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAROLI"," userResponse":" TAROLI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131712543","data":{"timestamp":" 947131712543"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" angekubali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANGEKUBALI"," userResponse":" START_ANGEKUBALI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131714882","data":{"timestamp":" 947131714882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" angekubali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKUBALI"," userResponse":" ANGEKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131715948","data":{"timestamp":" 947131715947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" angekubali"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKUBALI"," userResponse":" ANGEKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131722014","data":{"timestamp":" 947131722014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kamili"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131723098","data":{"timestamp":" 947131723098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kamili"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::end.wrd.li.rand.45","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131726815","data":{"timestamp":" 947131726813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" kamili"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131726956","data":{"timestamp":" 947131726956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" fc7c1165-6e60-45d4-90cb-c86365634136"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__end.wrd.li.rand.45"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" kamili"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMILI"," userResponse":" KAMILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131763388","data":{"timestamp":" 947131763388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131765434","data":{"timestamp":" 947131765434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131781772","data":{"timestamp":" 947131781771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131788449","data":{"timestamp":" 947131788449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131791300","data":{"timestamp":" 947131791300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131797061","data":{"timestamp":" 947131797061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131804374","data":{"timestamp":" 947131804373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131815098","data":{"timestamp":" 947131815098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131817201","data":{"timestamp":" 947131817201"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131826460","data":{"timestamp":" 947131826460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131834406","data":{"timestamp":" 947131834406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131838112","data":{"timestamp":" 947131838112"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131848848","data":{"timestamp":" 947131848848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131850888","data":{"timestamp":" 947131850888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131867386","data":{"timestamp":" 947131867386"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131869546","data":{"timestamp":" 947131869546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131885818","data":{"timestamp":" 947131885818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131887974","data":{"timestamp":" 947131887974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131904069","data":{"timestamp":" 947131904069"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131912104","data":{"timestamp":" 947131912104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131914347","data":{"timestamp":" 947131914347"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131925173","data":{"timestamp":" 947131925172"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131927521","data":{"timestamp":" 947131927521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131943802","data":{"timestamp":" 947131943802"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131946097","data":{"timestamp":" 947131946097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" _"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.missingLtr:lc.end.li.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131959553","data":{"timestamp":" 947131959552"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e20c264c-ac44-421e-82b2-9af67ee17c2e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.missingLtr_lc.end.li.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write___li"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ma.rand.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131974585","data":{"timestamp":" 947131974585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e42d497d-3ea5-43cc-accb-168ff8204d8b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ma.rand.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mlima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLIMA"," userResponse":" MLIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ma.rand.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131977672","data":{"timestamp":" 947131977672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e42d497d-3ea5-43cc-accb-168ff8204d8b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ma.rand.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ukulima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKULIMA"," userResponse":" UKULIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ma.rand.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131980878","data":{"timestamp":" 947131980877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e42d497d-3ea5-43cc-accb-168ff8204d8b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ma.rand.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kusema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ma.rand.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131984091","data":{"timestamp":" 947131984090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e42d497d-3ea5-43cc-accb-168ff8204d8b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ma.rand.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" huchoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUCHOMA"," userResponse":" HUCHOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ma.rand.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131987311","data":{"timestamp":" 947131987310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e42d497d-3ea5-43cc-accb-168ff8204d8b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ma.rand.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" huzima"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUZIMA"," userResponse":" HUZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ma.rand.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131990378","data":{"timestamp":" 947131990378"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e42d497d-3ea5-43cc-accb-168ff8204d8b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ma.rand.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kumuuma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMUUMA"," userResponse":" KUMUUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ma.rand.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131993548","data":{"timestamp":" 947131993548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e42d497d-3ea5-43cc-accb-168ff8204d8b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ma.rand.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nyuma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMA"," userResponse":" NYUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ma.rand.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947131996654","data":{"timestamp":" 947131996652"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e42d497d-3ea5-43cc-accb-168ff8204d8b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ma.rand.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" nilisema"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NILISEMA"," userResponse":" NILISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ma.rand.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132000192","data":{"timestamp":" 947132000191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e42d497d-3ea5-43cc-accb-168ff8204d8b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ma.rand.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kusoma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSOMA"," userResponse":" KUSOMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ma.rand.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132003230","data":{"timestamp":" 947132003229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e42d497d-3ea5-43cc-accb-168ff8204d8b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ma.rand.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALAMA"," userResponse":" ALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::end.wrd.ma.rand.12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132006791","data":{"timestamp":" 947132006789"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e42d497d-3ea5-43cc-accb-168ff8204d8b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ma.rand.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" alama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132006910","data":{"timestamp":" 947132006910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e42d497d-3ea5-43cc-accb-168ff8204d8b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ma.rand.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" alama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALAMA"," userResponse":" ALAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132026422","data":{"timestamp":" 947132026421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" e42d497d-3ea5-43cc-accb-168ff8204d8b"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__end.wrd.ma.rand.12"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" alama"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947132034796","data":{"timestamp":" 947132034796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000106_060900"," gameId":" 9b8bb87e-50c0-4980-8016-254977a79992"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}